cctvb暗星條仔跳樓死左 係唔係pr公司？

屌你老母班cctoy
乜柒都屌人pr pr
關注政治 同時留意下花邊消息都唔撚得
乜柒都pr pr
你老母做雞就真係做pr

個個都討論cctvb
冇人理有線喎
cctoy重唔出動屌？

你仆街啦 你霸用左一行去講唔係政治既野
等俾人屌啦

我五毛